咩事打交呀?

有人知咩事?

有鬼

圖?片?

話自己人，唔知係咪意見不合

有線話強光互照

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

全世界 返屋企

走啦

劇本黎

驚賊知道大家準備返屋企
急了